究竟戀童辟\雞姦者，想像\實行嘅時候會唔會有罪惡感或者內疚感？

佢哋應該知係唔啱嘅，一方面自己嘅性慾係正係對小朋友有興趣，另一方面世俗又限制佢釋放呢種性慾
咁佢哋點搞？認真問，會唔會好痛苦

忍得住嘅打J
忍唔住嘅教會見工

認真問架
咁樣無盡地獄同痛苦，都幾撚慘

想知孌童癖係咪隔幾年就要換新對象

就係果種罪惡感先拎佢地更加興奮

真係走去犯罪嗰班應該都無乜罪惡感了

如果有個friend係咁嘅樣係咪應該請佢哋自首

但佢會受內心責備，都會興奮？

But who’s to judge what’s right or wrong?

會
明知不可為而為之嘅感覺 就好似中學生情侶初嘗禁果咁
除咗覺得刺激 屈服喺慾望同快樂之下而背棄道德嗰種墮落有種暫時從世俗倫理中解放出嚟嘅感覺 會有少少放鬆嘅效果
一方面有沉重嘅罪惡感 另一方面又喺某意義下解脱 呢種矛盾先正

利申 純FF 唔係變態

合法蘿莉咪得囉

講起上o黎
呢個斜線符號
其實應該用 / 定 \ ?
邊個方向才o岩?

同你試吓再話你知

有啲係自我催眠到冇罪惡感
覺得只係愛嘅一種
連集中營都有人開心做 依家都有個啲墨西哥殺人片 呢啲普通料啦 人好易說服自己的

你應該問所有罪犯
唸下冇罪既唔好做就得
你都可以FF自己周街殺人架

我都係認真答
其實佢地唔算特別慘
好多人鐘意女人都一樣冇女屌
結論上係一樣
忍得住就打J
忍唔住就老強

心理變態又點會有罪惡感
佢地應該覺得啲受害人天生就係要黎比佢搞嘅
就好似連登某啲仇女撚咁 女人天生係雞係公廁

冇人夠膽答你

如果我鍾意左個6歲小妹妹
廿年後佢26歲 咁係咪唔再孌童

如果我鍾意左個6歲小妹妹
廿年後佢26歲 咁係咪唔再孌童咪要換過個新嘅囉

戀童要幾多歲先叫童？

上帝掛
但係上帝嘅僕人(神父)最鐘意雞姦小男孩

其實所有犯法嘢都係呢個問題
例如虐動物有無罪惡感，偷嘢...
因為人有id superego ego 如果無罪惡感其實同動物無分別

試吓祈禱問上帝覺得班神父係咪佢嘅僕人